{
  "listado": [
    {
      "letra": "I",
      "pregunta": "Siglas que indican la dirección única que identifica a un dispositivo en la red",
      "respuesta": "IP"
    },
    {
      "letra": "E",
      "pregunta": "Acción para poner en funcionamiento un programa",
      "respuesta": "EJECUTAR"
    },
    {
      "letra": "S",
      "pregunta": "Conjunto de programas, instrucciones y reglas informáticas para ejecutar ciertas tareas en un PC",
      "respuesta": "SOFTWARE"
    },
    {
      "letra": "A",
      "pregunta": "Framework de Google para desarrollar aplicaciones web SPA",
      "respuesta": "ANGULAR"
    },
    {
      "letra": "L",
      "pregunta": "Siglas con las que conocemos la Red de Área Local",
      "respuesta": "LAN"
    },
    {
      "letra": "B",
      "pregunta": "Error que se produce cuando un programa no funciona correctamente",
      "respuesta": "BUG"
    },
    {
      "letra": "A",
      "pregunta": "Programa informático preparado para un uso específico",
      "respuesta": "APLICACION"
    },
    {
      "letra": "R",
      "pregunta": "Siglas con las que conocemos la memoria de acceso aleatorio",
      "respuesta": "RAM"
    },
    {
      "letra": "R",
      "pregunta": "Dispositivo que se encarga de enrutar los paquetes que viajan por la red",
      "respuesta": "ROUTER"
    },
    {
      "letra": "E",
      "pregunta": "Programa que nos permite jugar a la Play Station en nuestro PC",
      "respuesta": "EMULADOR"
    },
    {
      "letra": "G",
      "pregunta": "Siglas con las que conocemos la unidad de procesamiento gráfico",
      "respuesta": "GPU"
    },
    {
      "letra": "A",
      "pregunta": "Conjunto de instrucciones que se llevan a cabo en un PC para realizar una tarea",
      "respuesta": "ALGORITMO"
    },
    {
      "letra": "S",
      "pregunta": "Archivo de texto que contiene una secuencia de comandos para realizar tareas automáticas",
      "respuesta": "SCRIPT"
    }
  ]
}